一年一度排通頂報遵理

完全睇唔過眼呢種扭曲社會風氣
一班傻閪當正啲「補習天皇」神咁拜
小弟2019 dse 分享下比遵理呃錢既經歷

中文yylam :
比$700 買舊磚返屋企
學埋晒啲垃圾skills
一轉題型, 咩skills都用唔著
19年佢作文教左唔少描寫文 有晒框架比你背 結果有出咩？
打開份卷一 佢所講既題型 答題框架都冇出現過
最賺錢係12篇範文 報晒佢既courses差唔多2k
如果你通頂排隊為既係上live 見佢一面
我冇野好講

咁就緊係做場戲 比你班傻閪睇下佢幾「為學生」

Billy ng :
(小弟只係補過一堂reading班 自覺比yy更加呃錢)
呢條pk講到自己好勁 上完佢堂我先知 reading 既題目有7types 做題目前要分清楚每個type先做到真係屌出聲
我做完你都未分到type呀屌

Pchan :
呢個真係冇野好講
堂堂抄vocab做reading 仲要double lesson 真係好好賺

Koopa :
拆plan王 拖住黎教識得有個frd 一個月洗2,3k睇佢啲video 學埋晒啲out syl野

Wayne (phy) :
最垃圾一定係佢！！堅係嬲
補過一堂 係dse 2星期前
教垃圾野都算
佢仲要教我地撞MC
唔識就揀A/C 我屌！我比你300幾蚊你叫我撞答案？！
仲要話可以唔溫某幾本書（唔係好記得係em 定wave ）
上堂慢慢教CE我都算佢連一題2018dse講都冇講到！ （重申我只係上佢個final hit ）因為佢本野冇update到 所以理論上佢同上年講既野係一樣既
呀唔記得講，後來我先上網搵到佢Phy AL 攞D

Andrew : (econ)
條友上堂吹水吹足一個鐘 不過真係幾好笑 $700 四堂睇下表演都唔錯

.
奉勸大家唔好再dum你屋企人既錢落海

當然啦 有好老師既 但肯定唔係上面果啲商人 我就未見過喇

仲on9 過通宵排yeezy

推最撚憎人當班補習天皇明星咁追 警下世

J yeung幾好
好過學校啲老師多多聲
淨係讀佢啲嘢都夠考試
當年al淨讀佢啲notes考到a

六月：

知唔知死字點寫

google search: June leung 警察

你補咁多科

睇嚟樓主都洗咗唔少錢啊 補咁多科

痴撚線 撞MC 咁鬼hea 我都可以做補習明屍啦

樓豬

排佢隊補習果啲 係咪唔記得咗六月娘係藍絲 而YYLam點食2家茶禮?

n年前補過一堂 d教材多到同日校無分別...

不過kenneth lau高調撐自己友 唔屌

佢地真喺唔撚值得排

係架後悔架
雖然好多都係補左一期/一堂
其實諗返起 覺得自己係比啲廣告/frd影響
果陣覺得人地補 自己都要補下咁

見人補自己唔補 好似好蝕

喺政治上，佢係自己友
係教育上，真係狗也不屌

完全唔明瞓街意義係邊冇瞓過街睇片都5*

報大型補習社不如揾小型/私補
有心教既都唔會去大型補習社 之前中學有個好有心又教得好既去左小型補習社既
以佢資歷實做到捧出黎個啲名師 所以唔係出名就好 做多啲research 睇清楚有咩需要再補 唔浪費錢啦

做咩禁睇唔開補wayne係補都補cw

利申 補完都係得個4

Cs live好撚多野食

遵理英文天書=字典

Phy 英皇cy chau 喇

低能仔先補wayne 十年都教一樣嘅嘢

利申:試過上堂問佢phy問題，佢竟然唔識

冇上live人生一大遺憾
上堂氣氛輕鬆，真係好正

補過垃圾kenneth

睇到前兩個，就知樓主已經中伏

唔準你咁話恩師

June is watching you

Alvin tsoi
真心好老師

六月撐警

Physics 識補一定補cw sham

人地AL攞D 唔識好正常呀

講真 佢真係最有良心 堂堂overrun 仲有勁多free lesson

人生5**

仲要反送中，笑話多， 教嘅嘢又有用 唔係嗰啲垃圾skills 補習界清泉

身為佢中學師弟表示好自豪 上堂仲有半價

係咪要為咗人生5**而去報藍屍

CW 係深藍屍喎

CS真心好波
難得有良心嘅英文補習佬
教嘅嘢堅有用

econ只補cliff yeung

佢真係好好
完全屌打神棍

正傻鳩

補習? 有陣時真係覺得你地班DSE雞好可憐

補習搵私補好過啦

得罪問句
排頭位個d有冇成功上到大學

In 丫丫林, we trust.
中文取消曬d components
咁補習佬仲邊有得搵更多既錢？

Yy的話報十二篇範文班攞notes鳩背就算
其他啲regular真係嘥鳩氣
想中文好的話只有寫多啲同閱讀多啲

我都補過好多老師，只推介Cliff yeung
教得好就個個都知，最重要係有良心到痴線。
個時報比7期，有2期免費放上網任學生睇。
派哂歷年mock卷仲要放哂d解卷上網
真係免費做佢一生打手我都制，如果唔係佢我大學都入唔到。

利申:econ 5**

佢堂上撐政府, cls

唔準你咁話我恩師yy同Kenneth教得好好
利申中文3，英文中五個年補左kenneth一年，補完等於無補，炒哂車

竟然話數神唔好，我好嬲啊呢家，佢話佢d skills全港得佢一個咁教
利申補過其數學老師，教既skills 一q樣，平撚過上佢一期

最撚嬲係佢拖住黎教 淨係GS都可以教2個月 3D 又可以教2個月
同埋將啲野包裝得好勁咁 佢啲program同神技都可以上網搵到
上佢個final hit tip既題都冇中過 仲要勁難

認同，補佢曬錢又無用

Ching識貨

唉

上完堂返屋企溫返一次已經入曬腦 距教concept超撚勁

唔明點解冇人補距

而家d補習名師靠marketing，都唔講老師本身考試嘅成績同口碑，你睇Wayne Leung都有人補就知

Billy reading7個skills唔緊要，問題係我用啲skills考佢個mock有lv4，但dse得3

呢個真，由白紙derive concepts真係入腦

打錯係7個type，淨係type 1就已經有咩陽性陰性

呢個真

我上完堂捉住距問左成個鐘距都好樂意答 好有心
我問過距點解唔做多d marketing 距話唔補距係你損失

呀哥你答

屌條友上堂成日遲到佢淨係得p3真係有用

抵佢咁有自信嘅，當年AL大佬，有麝自然香

Marvellous

嘟你係奶共機構，你嘅個人資料隨時會被出賣
上市cap水走人，呃鳩投資者啲錢

Interesting

依條友最撚廢 冇料扮四條

點睇KC Daniel?

我覺得報之前最好睇下YY LAM最後一堂對學生既感言